林家謙係咪樂壇界松泰

比個男金佢, 代表viutv好公平
等於港共留返松泰個立法會議員位, 代表港共唔係打壓本土派

蟲泰

俾姜濤又話係親生仔
俾個無爭議性的人
所有頒獎禮都係SHOW唔代表D乜

不嬲頒獎禮都代表唔到啲咩
比啲歌手拎黎加show錢咋嘛
係你班fans以為好有代表性

block柒 #2 條五毛